# Payments

Демонстрация SOLID принципов.

Цель: Практическое применение SOLID принципов.

Написать небольшую программу для решения простой задачи.
Выполнить рефакторинг кода по всем SOLID принципам.
В отчёте написать, что именно сделано по каждому принципу. 
